究竟香港幾時先可以立法剪頭髮要考牌

第一時間一定要捉哂班飛髮佬去考中文閱讀理解同聆聽

柒頭點剪都係柒
所以應該係立法唔比柒頭剪頭髮 唔係剪頭髮要考牌

立法唔比樓主生仔

Ho ball

剪光佢，輕鬆曬

成班對長度單位有認知障礙

啲死毒撚點剪點咁柒

柒頭剪得好可以無咁柒
唔係髮型師有乜用
定還是你怕考牌肥佬呀飛髮佬

外國佬開嘅飛髮舖又點計

你覺得剪到夠短咪叫停佢

語癌患者去剪頭髮要考牌

考oral

不如樓豬答我少少即係幾少先啦

姐係你係柒頭
髮型師作用咪將多餘既頭髮剪出黎囉 順便改變埋你既髮型

我都無話少少
我叫佢左右留唔好鏟
但佢扮鏟後面之後偷襲我

好睇改變到唔好睇好巴閉
咁撚廢就咪撚叫髮型師啦
律師工程師建築師教師個個叫得“師”都有牌嫁
無牌咪撚學人叫“師”啦
知唔撚知醜呀飛髮佬

一見到個毒撚入鋪頭仲唔特登剪柒佢個頭咩
係呀 毒撚係無人權架啦!
鬼叫你係毒撚

邊個話我係飛髮佬
啲毒撚果然中意ff 比人踩中條尾就係到吠
廚師使唔使牌 老師使唔使牌
其二 你去埋啲三四流髮型屋剪就緊係唔岩心水

我唔明點解剪髮唔使牌，市面上八九成髮型師都係柒頭嚟

好心你地班毒撚剪得唔岩心水就當面出聲屌啦
剪完先上連登發洩有撚用 啲剪髮佬咪一樣咁自我感覺良好串柒柒

樓主呢啲人真係好撚輸打贏要，正評佢果啲又係白痴
咁撚驚既就問清楚啲術語啦，已經講過好幾次髮型師有套標準，你地就喺度屌人

髮型師行內剪少少係將一個髮型既層次剪少左佢，你地次次剪錯又唔諗下發生左咩事，錯完一次又一次，淨係識推個責任比髮型師，咁叻叫老母幫你剪囉

明明係自己唔識講點剪就賴人，唔見其他人係咁？

剷個武士頭俾你都吹佢唔漲
從來無服務業可以好似剪髮佬咁屈機

老師唔洗牌？
廚師又唔洗牌？
現代的廚師一般需要先在烹飪學校學習並通過考試，以保證具備足夠的業務標準和食品安全知識。

其二，而家咪話應該要有牌照制度去杜絕三流髮型既出現囉
飛髮飛到邏輯都無埋？

唔講以為飛髮佬先係比錢個個
咁有行規咁有術語點解唔敢行牌照制度

唔見其他人係咁？正評已說明一切啦

正評一向都唔係真理
大把on9 post歪理當食生菜

老師係唔使牌 但係要教育學院畢業當你岩
廚師要牌真係人唔笑狗都

全部一流髮型師 咁你地啲毒撚窮撚點樣比咁多錢剪呀
知唔知點解要有三流髮型師呀 咪for番你依啲三流人士囉

唔怕話埋比你知 髮型師 廚師唔會有牌 一世都唔會有
因為依兩行都係藝術行業 姐係你同我講畫家要有牌咁

依啲行業只有認受性高同低之分
你想個髮型師聽得明人話 做到你想要既野 咪比多啲錢囉
又無人攞住碌炮逼你搵啲廢柴髮型師

得果50個正皮
我是但留個言都廿幾個啦

日本髮型 “師“ 要考牌知唔知
我無話唔肯比多啲錢喎
事實係大把又貴又廢既salon存在係香港
牌照制對消費者根本百利而無一害
你有料怕咩要考試
除非你係剩係識剪死一兩種有小小要求都剪唔出既姐

日本 死毒撚果然係死毒撚
你既貴姐係幾多呀 一百幾十？

百利而無一害？有牌制知唔知會點呀
本身髮型新人入行已經少 仲要有牌制姐係髮型師收價上升
咁有啲真係窮既人點算呀？佢地點剪得起300起價既頭呀 用下個死人腦啦
同埋答我啦 點撚樣考牌呀柒頭 藝術行業呀
日本on9 藝術都要考牌我地都要跟？

仲有 唔好老屈我係髮型師
死毒撚果然剩係識幻想

你唔係飛髮佬咁嬲做咩姐
我由頭到尾都係針對飛髮佬
反而你就毒撚前窮撚後
啲怨氣出哂黎
日本點考咪自己上網睇囉
乜撚都唔知唔明學人討論
持平啲啦
同埋乜撚野藝術行業都攞黎講
連普通一個客仔既要求都做唔到唔識做
仲走去怪返個客
技術又唔增進剩係識得係鳩剪
藝術？藝術家脾氣就有
咪剩係識發脾氣囉

見撚到愈黎愈多on9仔就緊係炆
係你一開始屈鳩我係飛髮佬先 死毒撚
反而你對依一行無認知就唔好撚講野
話人鳩剪 我怕你較剪都未識揸 揸撚到手都震鳩埋
依行都唔係藝術行業唔通做雞係？
你所謂既要求講得幾仔細？

我想講我從來剪頭髮即使邊個幫我剪我都好滿意 因為我會講曬要求出黎
根本就係你條柒頭唔撚識講野
剩係識話剪短少少剪短少少
你碌鳩夠短啦 係咪要剪到同你碌鳩一樣既長度呀
係呀 你係客呀 但係你係閪客囉
人地閪客都會當面閪面屌人 你就剩係識敢上網開post
正宗毒撚閪客

樓主我都係受害者呀，你剪開𠴱 d 幾錢呀，我剪開𠴱 d 69 蚊剪完燥到我牙，叫佢留長兩邊佢死都要剪短我既，話我兩邊厚唔修個形會好橫，橫佢老味呀我！我叫得你唔好剪我自有我既方程式啦，我要斜陰佢剪緊都唔夠斜，我已經用手度比佢睇有幾斜，我屌佢係咪要我下次帶埋把三角尺度比佢睇先，我 d friend 子話下次搵剪髮佬一定要搵 1 號，通常 1 號都係最出名咖，2 號就已經唔撚多掂咖啦，尿你愈諗愈火滾，鳩剪完破壞哂我條方程式比錢時找錢仲要找埋 d 碎銀搏我比貼士，剩係見我一蚊都拎埋大力推開度門就知我有幾咁唔滿意啦屎你。

你#2已經係對人唔對事啦飛髮佬
講哂要求出黎就一定剪到咁你講乜撚野三流髮型師姐
原來一流既技術同三流既技術一撚樣
仲有我係話唔好鏟唔係剪短少少剪短少少
成班飛髮佬全部都有記憶問題
問完點剪講完都無2分鐘就唔撚記得哂
講緊要有牌照制提高成個行業既水平降低消費者中伏既機會
你就剩係得話人柒頭
啲柒頭咪就係比啲三流飛髮佬剪出黎
除左三流髮型屍我真係諗唔到點解要反對牌照制囉

我怕你去完a class salon剪完都分唔出同c class salon有咩分別咋
唔撚識講就唔識講啦
死柒頭就係死柒頭 點剪都係柒架啦
唔緊要呀 柒唔係你既錯 你老竇老母既錯姐
反正我由細到大都未比人剪柒過 唔理c class 定 a class salon

以前口講比髮型師聽都有機會fail
而家直接show張相比佢睇都無出過事

話留返長 修修算 佢地就話落鏟快 痴撚線個個都係鏟3邊 唔識剪

哦原來係你唔識分a class c class
比屎你食都當飯吞
去垃圾餐廳食到垃圾質素又係個客唔撚識講，係個客柒頭
講到髮型師咁撚專業係“師”
點知連個頭都剪唔好咁撚唔專業
仲好意思怪個客
剪得好就髮型師勁
剪得唔好就個客唔撚識講
公我贏字你輸

班飛髮佬得1，2款髮型係手
其他髮型根本冇技術剪到
所以而家香港個個都係鏟3邊
叫佢唔好鏟夠膽死話而家唔“輕”

我擺撚到明就係針對你條柒頭啦
日本動漫毒撚仔
就算比個a級髮型師幫你剪 你都係柒頭咋 所以你咪分唔到
我個頭留長剪短都唔會柒 所以咪唔使係度開埋啲on9 post囉

廚師夠係師啦 咪有人炒野炒得難食
老師夠要讀完先可以出黎做 咪又係有教畜
律師 醫生都有柒閪啦撚樣
真係屌你老母都on99

俾幅相人睇

日本髮型師有牌㗎

做乜改名呀日本動漫毒撚仔
你越針對我人身攻擊我咪即係代表你冇point囉
柒頭飛髮佬

我個ex開 我都唔想
係咪死毒撚我就唔知啦
起底起啲唔起啲 影啲唔影啲
番屋企對住自己老母打飛機啦

有無point自己碌番上面睇啦
我最中意針對啲柒頭

柒左就ex開
你係唐英年呀？？？
出黎搞笑

原來真係on9
我個ex成鳩日用我個ac開post架啦死毒撚

一定係去埋啲濕鳩髮型屋先會剪柒既啫

濕鳩髮型屋唔係髮型屋呀？

曾經聽過個件事

飛髮佬 : 要唔要的水啊？ (要唔要剪)
客仔：要（要留）

咔嚓

客仔：

飛髮佬：

畀幾錢先？